傳警員擺喜酒 市民圍尖東酒店“踩場”

圖源：大公報

據大公報報道，“黑色恐怖”選後仍未見收斂，昨晚(25日)在尖東科學館道，有暴徒入夜後繼續聚集理工大學外，聲稱要聲援理大內的留守暴徒，要求警方解除封鎖，與在場看守的防暴警察對峙。

同時，網上有據稱任職警隊的新人昨晚在理大附近尖沙咀東一間酒店舉行婚宴，晚上約10時，近百名滋事分子響應網上號召，轉到酒店“踩場”，包圍酒店大堂叫囂鬧事，以手機屏幕展示新郎的姓名及惡意標語，亦有人以激光筆照射宴會廳。

http://www.hkcna.hk/content/2019/1126/796031.shtml

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

又話全部休息晒嘅
屌人休息個d出黎講2句？

看圖作文？

行得正企得正怕乜